# AddMean #
## Nedir ? ##

Kişisel olarak başlayıp, open source yapmaya karar verdiğim ( tam emin olmayarak ) bir içerik yönetim sistemidir.

## Özellikler ##

* Modül yönetimi
* Widget yönetimi
* Kullanıcı yönetimi
* Zamanlanmış görevler
* Dosya yönetimi
* Ayar yönetimi
* Email Yönetimi
* Htaccess Güncelleme aracı

### Modül Yönetimi ###

Sistem ön yüzünde kullanabilmek için modül oluşturabilen bir yardımcıdır. Sistem altındaki form oluşturma aracından güç alır.
Tam modül ve Sadece Veritabanı adından iki tür modül vardır.

#### Tam Modül ####

Bu türde oluşturulan modüller ...


#### Yükleme ####

Test etmek isterseniz aşağıdaki betikle deb tabanlı yerel bilgisayarınıza addmean i otomatik kurabilirsiniz.
 [Buradan Buyrun](https://github.com/theylmz/addmean-setup)